若有一天，當你大了，城府開始深了

發現人越大，差不多踏入30歲，
就發現舊朋友保持唔到，但又無動力識新朋友，
亦好難同同事friend。

朋友兩三個就夠了
返工嘅同事你唔使當係朋友
中學時既同學朋友先係最真